其實香港有咩老人娛樂活動

如題，睇緊東張西望係咁講大媽噪音，
但係咁趕絕既另一方面，香港有咩娛樂俾個班肯由旺角跟到屯門既叔伯？